係香港，去做生意同溝女，不如去炒股同叫雞

Life is easier

YOLO

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

真，駁唔到，慳番嘅時間夠你讀幾個phd

讀書識字尋死路
叫雞賭錢有前途

笑貧不笑娼
有錢大撚晒

呢個就係香港核心價值

咁老實講
娼有咩好笑？
利申玩開cc所以好尊重佢地

係全世界自古以來核心價值

香港將佢發揚光大

仲有冇可能叫到雞都未知
就算疫情過左
都要預防肺炎